偽中立派進場！！

建議大家喺FB開個分身，扮中立派，話身邊好到朋友都動搖左，想支持示威者嗰邊，一來冇咁容易比人發現係假膠，二來可以企喺中立派嗰邊帶方向，加強說服力。唔好淨係扮藍絲。

自推

梗係唔WORK啦, 諗都諗到